男友為人木獨成日都唔明我嘅暗示

唔通下下都要畫公仔畫出腸

男友 同你玩屎忽下下入曬直腸咩？

咪撚煩啦
暗乜春
分手啦

未試過,你有經驗?

咁辛苦分手啦
你搞咁多野佢又厭鳩你煩

點解一來就要分手

你d暗示係點先

我:今日屋企冇人,有啲不安
佢:咁你關好門窗

你直接同佢講
今日屋企冇人，上黎屌我

想佢改善下啫

你係咪抄啲meme架

咁好冇feel啫

真人真事

屌咁都溝到女佢好靚仔咩?

認真答有啲男人真係咁
講多幾句你就會忟

會唔會佢根本唔想同你扑

有共同喜好

佢: 今日屋企無人
我: 咁我黎陪你啦
佢: 都係算數啦, 我自己用電腦做下野算
我: 臭閪
(一個鐘之後)
佢: 好悶呀, 到邊呀

你女友?

係
但係佢最近搬左去第二度我唔知地址, 本身想照去都去唔到

omg🙀

應該問：樓豬好樣衰？

感情問題一律建議分手

因為感情問題一律建議分手

分手問題一律感情建議

如果正常係要點答？

理有又道你

我過嚟陪你?

上次send咗張咬手性感相諗住誘惑吓佢
點知個懵炳問我洗咗手未依家好多菌

咁我上黎陪你呀bb

只可以講不乏追求者

睇置頂

睇下佢中咗幾多項特徵先

如果有一半既話，我建議你男友去做下評估

咁直接畫腸仔啦

有心,佢好正常

我唔係有心攻擊你男友
你話佢為人木獨，成日唔明暗示，要畫公仔畫出腸
呢啲都係ASD常見既特徵嚟

港女通病，玩你唔死唔安樂

其實點解你地女人時不時就會諗d野令自己唔開心？
成日覺得自己條仔唔愛你
但其實佢每日都好忙 連休息時間都冇乜去陪你
仲要做下家頭細務 坐低諗住自己一個學下野進修下 發覺已經要訓教
但唔記得咗仲要覆你嗰d 19問題先訓得

咁答好正常
唔通約咗人打機又同你講咩

乜樓主唔係仔嚟咩點睇都似仔扮女多啲bo

個男友可能有嘢做、約咗人、唔想出街
咁就被樓主話木獨
無諗過可能人哋明晒但唔好意思拒絕呢個可能性

屌你咁講緊係唔理你
你應該講今日屋企無人😘

好直男既答覆
咩星座

關星座事?

你再問佢‘不如你過嚟陪我’啊嘛

山羊 金牛咪咁木獨

我條仔咩性格要你教我?
先唔好講我只係舉咗其中一個例子
而且佢係個種唔得閒會直講嘅人